(留意返) 除左內街有狗拔槍，恆生出面都有！

同西洋菜南街差唔多時間點
恆生銀行出面個到都有便衣狗拔槍！

本身手足掟緊便衣狗車
點知隻便衣狗阿叔衝落車拎住警棍想打人
之後俾手足狂掟石頭 隻狗就拔槍出黎
最後驚到敗走，手足追住架車繼續掟

所以今晚旺角係有兩單拔槍事件！

推

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

推

Push

So?

so你老母,block

So準備好比人石刑未？
廢狗

黑狗死全族，全家肺炎死

So你老母臭閪

有無live影到？

好似無，新聞全部講緊內街個單

有冇影到啲狗個死樣

啱啦便衣車其實好易伏，鬼車牌加爛鬼kia九成都係，手足萬歲

如果我係狗都覺得你地廢啦 ，嬲撚左咁耐都係得個嬲字，遮陣又唔係做啲咩 就咁bb加把遮就諗住係革命 ，火魔又無 磚又無 ，企定定係到唔推等比人射 ，啲火就攞黎燒地下啲垃圾 ，倒下路就當係香港人執仇？？ 再多再多既無理事情又點？so? 你班人都係無決心架啦 ，事實係難聽就永遠有人屌

你不如講下你做過啲咩啦垃圾

手足比人強姦咪又係得過嬲字 每次淨係連登開下post 留言打兩句黑警死全家 facebook比個嬲嬲

下次執低支槍隻秋呀 屌你老母

驚西咩 ，每次比人私了既警都行得走得

推爆佢

鳩蛇開咗post屌

推呀推呀推呀

推上熱門

Ching快走，唔好講真話，呢度真係好多人講句黑警死全家同比完嬲嬲就當有份出力架

推 殺人犯

又block一隻

so你老母

佢好勇咁殺咗幾個黑警同姦埋佢老婆仔女

push

咁最後手足有冇事？

無人有事，隻狗好似都無事(我無追上去睇)

CLS push

下次到你啊sir唔洗心急

block

So you mum is gang-banged by us

想俾人屌咪講囉

唔洗片, THX

Up

sad but true

推推推

721 831 101 1111

咁得閒不如死番去微博圍爐啦 連登唔岩垃圾玩。